美帝911

美帝或多或少都算幫我地出口術
雖然未知佢會唔會大大力幫我地踢鳩中共春袋
但我地係咪應該係911
都或大或小既默哀之類回應下
（唔計咩陰謀論，純粹表達哀悼之情）

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

平時唔做突然做，有d無私顯見私